如果拜登贏咗大家可以點？一齊支持中共？

想全世界一齊享受中国特色社會主義天堂

所有連登仔即刻變哂做拉登

FF拜登係反共，美國會出手

唔洗如果，11月就係佢做。
大家準備坐監，黑警做嘢。
大家入到去坐，再討論呢個話題

如咩果呀 拜登根本贏撚硬

拜登話要制裁中國，因為新疆集中營

中蝈輸了輸了

準備搞反美大遊行

文宣